黃心穎襯示威期間偷偷復活

台慶劇真威

【929行動】大家好，我地係Chinazi。

鞍下女鳩陰

許志安真係要多謝林鄭同steven

關我9事

請善用不推文

關人撚事
仲留意cctvb?

是旦啦
都唔睇tvb

是但啦 由佢啦

垃圾擺邊？是但啦

因為cctvb清楚明白觀眾口味，只要有大波就乜都得

是撚旦啦呢啲奀星得鳩閒理咩

Who?

Cctvb可以拍返套比劇

許志安做男主角

黃心穎做女主角

wfc

賓㯋遺作

冇人想知 反正復活咗都冇人瞎cctvb

關我撚事咩

拉 仆街cctvb

tvb等收皮啦仲播條臭西出黎

［十一］暴風雨前夕 文宣組做野

冇人想知